涉用石頭砸向白鴿 70歲男子被捕

警方在紅磡拘捕一名70歲男子，懷疑與早前在黃大仙上邨達善樓對開以石頭砸向白鴿有關，他涉嫌殘酷對待動物，正被扣留調查。

2021-03-12 23:04:20

咁都拉到。

又破大案

係咪升KEY雀搞撚到佢無得訓

抵啦

佢有前科
保左再做過

一. 試分析一石二鳥於現今社會是否政治不確，如是則需解釋一石二鳥有否需要「訂正」，如否則需解釋作褒義解的一石二鳥會否灌輸錯誤價值觀觀予中小學童。

錢都唔要，攞嚟砸隻雀

黑警俾啲國安攞晒彩之後要靠呢啲細case嚟刷存在感

為民除害
呢排升key雀又走返出嚟作惡

你啲同事？